gameQuestions = [
    {
        questionText: "Как правильно продолжить припев детской песни: \"Тили-тили...\"?"
        , answers: ["хали-гали", "трали-вали", "жили-были", "ели-пили"]
        , rightAnswer: 2
    }
    ,{
        questionText: "Как называется экзотическое животное из Южной Америки?"
        , answers: ["пчеложор", "термитоглот", "муравьед", "комаролов"]
        , rightAnswer: 3
    }
    ,{
        questionText: "К какой группе музыкальных инструментов относится валторна?"
        , answers: ["струнные", "клавишные", "ударные", "духовые"]
        , rightAnswer: 4
    }
    ,{
        questionText: "Какой фильм сделал знаменитой песню в исполнении Уитни Хьюстон?"
        , answers: ["Красотка", "Телохранитель", "Форрест Гамп", "Пятый элемент"]
        , rightAnswer: 2
    }
    ,{
        questionText: "В какой басне Крылова среди действующих лиц есть человек?"
        , answers: ["Лягушка и Вол", "Свинья под Дубом", "Осел и Соловей", "Волк на псарне"]
        , rightAnswer: 4
    }
    ,{
        questionText: "Какой писатель сформулировал Три закона робототехники?"
        , answers: ["Карел Чапек", "Айзек Азимов", "Станислав Лем", "Курт Воннегут"]
        , rightAnswer: 2
    }
    ,{
        questionText: "Как закончить строчку стихотворения Маяковского: «Двое в комнате. Я и…»?"
        , answers: ["лень", "Ленин", "Лиля", "Леннон"]
        , rightAnswer: 2
    }
    ,{
        questionText: "Кто в фильме Владимира Меньшова произносит фразу «Москва слезам не верит»?"
        , answers: ["Людмила", "Катерина", "Коля", "Гоша"]
        , rightAnswer: 1
    }
    ,{
        questionText: "Чемпионом России в каком виде спорта стал олимпийский чемпион по фигурному катанию Николай Панин-Коломенкин?"
        , answers: ["стрельба", "плавание", "бег на лыжах", "бег на коньках"]
        , rightAnswer: 1
    }
    ,{
        questionText: "Какая техническая новинка в 1975 году стоила 20 тысяч долларов?"
        , answers: ["мобильный телефон", "CD- плеер", "персональный компьютер", "видеомагнитофон"]
        , rightAnswer: 3
    }
    ,{
        questionText: "Письменным памятником какой литературы стала созданная в 15 веке «Ода о драконах, летящих к небу»?"
        , answers: ["корейской", "вьетнамской", "тайской", "тибетской"]
        , rightAnswer: 1
    }
    ,{
        questionText: "Какой московский магазин некогда носил название Верзние торговые ряды?"
        , answers: ["ЦУМ", "Петровский пассаж", "Гостинный Двор", "ГУМ"]
        , rightAnswer: 4
    }
    ,{
        questionText: "Какая буква исчезла из русского алфавита в результате реформы Петра I ?"
        , answers: ["фита", "ять", "омега", "и(десятеричное)"]
        , rightAnswer: 3
    }
]